好葡萄運動場班教練，可以亂摸班女

幫班女拉根，由頭摸到落屎眼

即係無得摸腳

比你摸人屎眼，你會唔會摸？
我就不了

靚女個屎眼有咩用

屙屎